城巴九巴兩間都有車嘅線, 唔好揀九巴!

雖然知道實質用途不大, 但至少比間九巴知, 佢D司機做過咩係有後果!

加上平時會向巴士落廣告嘅公司, 可以運用到你權力就去影響下。 仲要講比個sales知點解唔落佢哋！